有無人一諗起2047 就好唔開心

好似條女俾人老強咁

昏迷左？宜家同2047有咩分別
認真問

仲有少少尊嚴

有無例子說明下

咪玩啦ching 港豬式自欺欺人
俾人綁起左 但唔強姦你住
就有尊嚴？

依家帶套強姦

2047後唔帶套中出強姦